[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({82ab9b28-63820343})
# Документация Zabbix

Эти страницы содержат официальную документацию по Zabbix.

Используйте боковое меню для просмотра страниц документации.

Чтобы была возможность наблюдения за страницами, войдите с именем пользователя и паролем вашей учетной записи с [Zabbix
форума](http://www.zabbix.com/forum/).

[comment]: # ({/82ab9b28-63820343})

